[title: backup]

**[m]**  
Scusa ma sono stato davvero incasinato, mi sono fatto fuori due backup stupidamente
mentre montavo un SSD nel notebook levando il mio glorioso ibrido da 7000 e passa giri.
Clona di qua e clona di là, ricostrusci filesystem e bootloader e compagnia bella.
La macchina che mi si è ibernata nel mentre giocherellava con le partizioni
tutta vita e qualche bestemmia.

**[anonimo]**  
mamma che sfiga!  
 
**[m]**  
Sto invecchiando, il QI sta crollando miseramente.  

**[anonimo]**  
Ah... Guarda.... I miei backup stanno su con lo sputo...
 
**[m]**  
Non me ne parlare!  
Comunque l'omo vero i backup non li fa.  
Se tutto va a puttane lui si ricorda a mente ed è in grado di domare la macchina col pensiero.  [m]
